---
title: Causas Resueltas 
subtitle: 
author: Área Planificación, Gestión y Estadística
date: "`r format(Sys.Date(), '%d de %B de %Y') `"
output: 
    pdf_document:
      includes:
            in_header: header.tex 
geometry: margin=1cm
mainfont: Liberation Sans
documentclass: article
sansfont: Liberation Sans
df_print: kable  
---

```{r include=FALSE}
knitr::opts_chunk$set(echo = FALSE, warning=FALSE, message=FALSE )
options(knitr.kable.NA = '')
source("informe.R")
source("utils.R")
```


## Causas Resueltas `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`

En esta tabla se muestras las resoluciones dictadas por el organismo, excluyéndose aquellas dictadas en materia de **violencia** que aparecen en la próxima tabla.

```{r}
resoluciones_fam(
  poblacion = jdos_fam,
  start_date = start_date,
  end_date = end_date,
  desagregacion_mensual = desagregacion_mensual) %>%
  outputTable(caption = "Resoluciones y Vencimientos") %>%
  row_spec(0, angle = 90) %>%
  landscape()

```

## Movimientos y Resoluciones en materia de Violencia `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`

En esta tabla se presentan movimientos en materia de Violencia informadas por el REJUCAV dependiente del Centro Judicial de Género (conforme disposición de Presidencia de fecha 22/10/18). Según la información provista por el registro en la tabla se cuentan las *nuevas denuncias, medidas y resoluciones/sentencias* informadas por cada juzgado.


```{r}
movimientos_violencias(jdos_fam, start_date, end_date) %>% 
  janitor::adorn_totals("row") %>% 
  outputTable(caption = "Movimientos en materia de Violencia") %>% 
  landscape()
  
```

